大波短髮權f咁正式都無人po

法令紋..

長期都係大波短髮架啦

孫都生咗啦
唔好咁高要求

正

好𠹌正式

美麗妄娜/